GME既手足記住SH

等WSB炒大麻有錢就番黎救你地

如果有GME散水撚移民，我同班鬼佬friend見一個打一個